狂賀攬炒團隊眾籌達標！

海外手足代攬炒團隊多謝大家支持！

光復香港，時代革命！
攬炒過後是晨曦，香港重光！

幫你推下 見你推唔到

老漢

幫你推下 推到上熱門

我愛攬炒！

多謝攬炒團隊

攬炒巴

Push

Support!

老漢

淨返交俾其他人

Facebook 原 post:

俾貼士攬炒巴、攬炒團隊尾班車（攬炒巴表示香港時間凌晨一點會收檔）

多謝巴打推 post

多謝推 po
海外手足冇乜人開到連登 account，我都只係 P 牌仔，但見攬炒巴冇上來公告所以贈下興先

你都推唔到㗎喇 臨訓前幫你推多幾下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

辛苦晒

P 牌仔推唔到

推到攬炒巴本人見到

今晚要開德國啤酒/蘇格蘭威士忌/葡萄牙紅酒慶祝

國際戰線好嘢！

推爆佢

感謝攬炒團隊

巴打你個名同你個 emoji 好協調

恭賀攬炒團隊長驅直入

講真，唔係有習政權條國安法做總加速師，攬炒唔會攬得咁快

兄弟爬山

我諗攬炒團隊係令世界各地香港人有共同網絡嘅第一人

終極 we connect

多謝推 post，麻煩繼續推

師兄一起身又繼續推過，好落力

我想講其實你開錯台
應該開喺時事台

之前試過喺時事台開國際戰線新聞，但立即沉底

推

攬炒團隊眾籌正式收爐！

原 post:

多謝各路手足支持！

係時候開紅酒慶祝

敬請大家繼續關注 APPG/SWHK 香港警暴報告：

Congrats

特首通知行會刪利益登記冊上有關劍橋名譽院士身份

英國戰線成功推到林鄭月娥自動辭任劍橋大學榮譽院士！

多謝攬炒團隊，多謝各路手足支持！